有冇人屋企附近嘅街燈換緊做全新嘅led街燈

係唔係為監控街燈鋪路
屌你老母
我住圍村2樓對正個街燈
係屋企咪俾人影撚曬